邊隻口罩唔會戴到耳仔痛？

耳仔痛好辛苦

綁繩

THANKS

Carousell大把